國歌條例草案即將進行二讀立法

用電腦版睇

排緊即將進行二讀的法案，有三條法案
國歌法係其中之一

排緊「尚待恢復二讀辯論的法案」

《2018年專業會計師(修訂)條例草案》
《2019年商標(修訂)條例草案》
《國歌條例草案》

屌，點算

所以點都要試下拎翻立會 日日推惡法

睇政府會否暫緩，或者將國歌法排後些
如無的話，國歌法大約會在聖誕至新年左近，進行二讀

Push

惡法排住隊出黎
林奠根本仲未驚過屌

推

中國牛肉有毒
呢啲句子會被控改國歌

又話第二大經濟體

連國歌都要立法 真係心胸狹窄

政制及內地事務局向立法會提交文件指，立法會法案委員會在2018-19立法年度經過17次會議及逾50小時討論後，已於5月24日完成審議，並於6月14日向內務委員會作出報告，政府計劃在2019-20立法年度就《國歌條例草案》恢復二讀辯論，以期盡早通過。

點解五大訴求無撤回《國歌法》？

一定要阻

通過左就搞港獨 老子什麼國歌也不怕

因為真普選先算係問題根源

傻啦
只要一通過左國歌法，國安法
因為係基本法的要求
基本上無法撤回

就算係落實雙普選
都無法撤回此法
因為撤回就違反基本法

推 又想偷偷地推

以言入罪
我覺得你就算唔係講句食得唔好sin
係講光復香港，都會中招

屌你推呀
唔撚要國歌法啊

屌你老母港共政府

push

加埋落去

唔用緊急法？

希望連登仔知道一點

就算係落實雙普選
因國歌法、國安法、逃犯條例修訂
係基本法中的要求
而行政長官及立法會議員在法律上係必須擁護基本法
所以一旦通過，即使有真普選都無法撤回此法
立法會無權違憲。

屌...

準備再衝立會

Diu ah

.

立即實行雙普選
不過其實中共一定唔會比
咁所以
天滅中共 香港獨立

但你預左唔會好人理
一黎大家都累 二黎好多港豬都會覺得只要唔亂玩野就唔會犯法
就好似國旗法咁 都係惡法黎架
但立左都無人知

五大訴求係撤回惡法
包括國歌法

港豬正港豬
香港法例可以修訂
有左普選可以改

但國歌法立左就冇得改
普選後都無得改
因為是基本法要求

起來！我帶你環遊世界，
我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態，
中國牛肉好食，因為係紅色，
起來！起來！起來！成個世界輸晒，
老婆仔女都走埋，起來！
老婆仔女都走埋，還債！還債！還我債！

Diu

屌痴撚線

又重演612。。

擅自改國歌，違反國歌法，最高可判三年

＃請手動轉

大家要大力懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！

有雙普就可以改憲法啦

屌
成撚日想偷雞過曬啲惡法

我覺得立國歌法冇咩問題，意式形態既野，
正如你見到老細都會講早晨，但心底已經講左一百句粗口
相反我地自己都要立返條不明文既國歌法，
每次係商場／任何地方聽到有人播願榮光，
都要肅立，同埋一齊唱

今年無聖誕節！
今年無新年呀！

咁要中國大陸都有雙普選先得喎
普選人大、政協

基本法159條：基本法的修改權在全國人大常委會

屌你改吓國歌都要拉好撚小器

起來
你啊爸去環遊世界 你啊嘛係哥斯拉 你啊婆係心理變態

之前泛民唔係吹話想推林鄭下台？搞成點？

港警與港法官：竟敢話榮光係國歌，判監三年

屌你~~~老母個臭閪~~~

咁重要 重要到立法 點解97回歸冇呢條法例？ 係咪嗰排社會有種風氣二創 改歌就驚到要立法嚟阻止？

唉屌

要打了

好懷念

diu

呢排靜咗，又係時候潑吓火

點解要唱一首我冇歸屬感嘅歌，支那從來唔係我嘅國。
到時啲南亞手足係咪都要唱，真係荒謬絕倫

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

你肯定唔係支那人肉有毒？

推 屌你老母

Tui

啱 真香港人只需要識唱榮光

屌！又嚟

當榮光係國歌，拉得，判三年監

推！

又點火

又一條惡法

好似係因為球迷睇波時
每次一播國歌就噓國歌
激嬲中共政府
故立此法

如果播國歌
全場球迷狂噓
點拉

重現612 個個都敢衝阻二讀 好唔好
想當時得個爛鳩口罩都敢衝同速龍肉搏
雖然打到遮斷手斷

痴線 而家北韓吖? 唱歌嘅自由都冇

咁有冇走音唱 緊咩歌 邊個可以斷定吖?

你話點就點吖?

你咁講雙普選都冇可能

我打任何字都可以係改國歌啦
只要佢屈你有番教會

惡法一籮籮

結果今日支那真係還唔起債

sad but true
而且好多中年/老年人會覺得國歌法其實無乜野

推啊

咁佢咪會拉幾件去祭旗，殺雞警猴

抽幾件拉，殺雞警猴

全場都噓。。。係民心所向
咁都立法
支那不能有自由

屌 垃圾

監控燈柱仲要有泛民議員投贊成tim

推呀屌 出面啲九唔撚搭八post上撚晒熱門

真心問
立咗法會唔會spin 到唱榮光都犯法?

又話普選=獨立

推啊屌

當榮光係國歌就犯法。
當榮光係普通流行曲或經典歌曲就無事。
當榮光類似係類似《獅子山下》的歌就無事。

英國佬果陣都冇比國歌法同國安法 點解依家又要呀

light speed

政權都唔想我地休息喎

for what??

唔入來睇係你損失！CUKC 轉BC可救到很多人

防暴會到場 封哂個場 再逐個登記身分證

全部對cctv

邊個無唱 背對 唔夠嚴肅 拉

咁佢可唔可以拉哂半個球場既人然後話佢地犯法
btw上次遊行蒙面法仍然生效

當然啦佢地D陰招要幾多有幾多
另外就係
OVER MY DEAD...

憑感覺 而家d官點判 你唔係唔知架

推比全世界知道

哇！屌！

香港只要有一日仍然under係支共統治之下
都會不斷推出惡法直至你乎班港豬接受高壓統治
所以回歸英治 美治或者獨立至係唯一出路

一首原來意思咁靚既革命變鳩左做支共洗腦愛國主義歌
仲要話要立法
真諷剌

成班on9 201912月仲諗住要林鄭下台
難怪比人叫暗共

聖誕新年立法 等於又圍過 等於成個假期攬炒

請到依家有法律咁，你街到播榮光啲黑警即刻沖出嚟打到你變浮屍都得，香港法律假象嚟，軍政府緊

講到依家有法律咁，你街到播榮光啲黑警即刻沖出嚟打到你變浮屍都得，香港法律假象嚟，軍政府緊

拉到去立會選舉

阻止二讀國歌法

呢個時候仲搞咁撚多野？

隨機抽幾條友有份噓國歌的出黎，
拉幾個祭旗就得

政府最愛呢招

得鬼閒拉晒半個場

Feasible ?
Effective ?

宜家唔使擔心住 有排等 分分鐘拖過會期

Push arrrr

又要出嚟
明日大愚呢？

真心

繼續倒火水
係個制度唔改變
只會有無數既23, 國歌, 蒙面法⋯⋯
我要真普選

用電腦先睇到
暫得三條法案排緊二讀
商標修訂，專業會計師修訂，國歌法

應該好快排到
今個月唔得，下個月，最遲農曆新年就實黎

參考612逃犯條例修訂

大中華膠

wtf

推呀，唔可以過

的確！黎明行動 遍地開花

宜家內務委員會一直未能選到主席，意味住得梁一個人可以主持會議，審議進度一定要打折扣

推推

改到罰款一百大元就得，不過老老實實，其實支那首囯歌睇歌詞其實反緊家下既支共政權，叫人民起黎反抗

Dklm

想200萬人再出？
咩叫50年不變？！每年每月每日都被中共入侵！！

佢要求你立法但無要求罰幾重同點先有罪，國歌法國旗法改罰一百元正，國安法改到只包已經用左實際武力推翻政府先有罪，逃犯就改成要先法庭審完有罪先送就得

屌 不段倒火水
繼續抗爭 整個大遊行 要求撤回國歌法

國安法得，因為23條冇寫罰則，只係話特區政府要自行立法

國歌法唔得，因為入左附件三，要參照中國大陸的國歌法立法，大陸國歌法判三年，所以香港都要跟返判三年

國安法係：因為23條冇寫罰則，只係話特區政府要自行立法

國歌法唔得：因為入左基本法附件三，要參照中國大陸的國歌法立法，大陸國歌法判三年，所以香港都要跟返判三年

好少場合有佢首閪歌播
其實危害唔大

逃犯就真係痴撚線

講真你而家係馬路企，路上放舊磚，
嚴重過國歌法好多，相信無乜人會理佢立法

傻啦
國歌法納入左基本法附件三，有左雙普選都無得改，罰則都要參照大陸。

逃犯條例，基本法只係話香港政府可與中國各省市進行司法合作，立左後撤回就可能，但仲可以改下細節

但要小心今次班狗唔會咁順攤
應該未圍埋去已經打到開花
又或者反包圍變Poly 2.0

有冇咩可以做 集思廣益

反抗

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

我諗而家突襲立法會易D，人地捉到你班人黎明行動，一係進一步玩凌晨行動。

撤回國歌法

改五大訴求
1. 廢除撤回暴動定性

2. 釋放被補義士改為：無條件釋放（特赦）所有自612後因示威或政府認為的暴動而被補的人士

3. 加入撤回《國歌條例》及《禁蒙面法》

或者直接改第一訴求

由撤回《逃犯條例修訂》，改為撤回《逃犯條例修訂》
、《國歌法》、及《禁止蒙面規則》

直接改第一訴求

由撤回《逃犯條例修訂》，改為撤回所有惡法。惡法包括《逃犯條例修訂》、《國歌法》、及《禁止蒙面規則》

唔要國歌丫⋯由細到大都唔唱既⋯聽都唔想聽⋯

大陸國歌法冇判三年，只係有行政拘留，判三年只係刑法嘅侮辱國歌罪，但刑法冇入附件三，所以唔一定要跟。

之前有巴打整個MV用原裝詞計唔計先
嗰隻我可以照唱呀，唱到喊都得

CLS
咁搞法只會令更多市民覺得
當初衝擊立法會太兒戲
應該直頭拆咗佢

Src ?

曲線射波好D

咁直頭改條例成只有政府有權放囯歌係現場，其他一律禁止，電視、比賽、學校一律唔比播

國歌作者點死

黎明首全日愛要變成禁歌了

國歌條例第七條
2）任何人如公開及故意以任何方式侮辱國歌，即屬犯罪
5）任何人犯本條例的罪行，一經定罪，最高可處第五級罰款（港幣5萬元）及入獄三年
8）在本條中，侮辱：就國歌而言，指損害國歌作為中華人民共和國的象徵及標誌的尊嚴

應該有機會出事

撤回所有惡法
幾多號二讀?

文字獄

我打 任何字都可以
我打任何字都可以係改國歌啦
只要佢 屈你 有番教會
只要屈你 只要屈你 有番教會
只要 屈你 教會
我打任何字都可以係改國歌啦 改國歌
打任何字都可以係改國歌
改國歌 改國歌 改 國 歌

係時候拉一派打一派
唱住中國國歌反共

On9政府幫大家keep住道火

2）任何人如公開及故意以任何方式侮辱國歌，即屬犯罪
5）任何人犯本條例的罪行，一經定罪，最高可處第五級罰款（港幣5萬元）及入獄三年
8）在本條中，侮辱：就國歌而言，指損害國歌作為中華人民共和國的象徵及標誌的尊嚴

故意侮辱國歌，拉得。理得你點做

又黎

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

政府定罰則最高判三年係因為參考國旗及國徽條例，冇提到大陸刑法。

跳閘原本都係罰5百了事

要搞你 咪叫d狗黎捉下你

又打又禁固 lor

而家要制度內抗爭呀 你拆左佢 仲點抗爭

睇嚟聖誕同新年都唔洗唞

我願榮光歸巴打

佔領多次立法會唔俾佢地入去

禁蒙面法大家都係蒙住面上戰場
主要係要唱住強國國歌反共，等佢地自己都禁埋首歌
和理非時段就睇環境，好漢不吃眼前虧

國歌法話唱國歌反共已經拉得

2）任何人如公開及故意以任何方式侮辱國歌，即屬犯罪
侮辱：就國歌而言，指損害國歌作為中華人民共和國的象徵及標誌的尊嚴

推上去啊

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

Ching sick ball

其實理撚得佢

蒙面法都唔撚理佢架啦

幾萬人喺大球場噓支那歌
係咪要出飛虎隊射鳩死球場嘅人？

去到是旦捉幾條友祭旗
警方慣常做法

日日淋火水

Popo話：好，拉人

立國歌法好呀
但規定要唱願榮光

係捉幾個得罪共產黨既人

dklm

中國牛肉好食
讚佢都可能要拉

點解我唔明你講咩

佢地個樽玻璃盬好難唔被損害架喎

暫緩就唔會對出黎2讀喇

即係無暫緩
國歌法即將立法

唔夠票 過乜都得喇
好多年喇喎 以家先醒

想問二讀係咪已經改咗期？
樓主條link唔見國歌法有期上

點解唔加 cut每日150隻蝗？

屌

用電腦睇就見到

佢粒星係手機睇唔到，要電腦先睇到

好食到暈哂
都要拉？

所以個政府咪仆街囉 喂咁重要一早立丫嘛 條惡法過到肯定好似蒙面法咁用嚟屈鳩人

有無得播完國歌先入場睇...
利申：未睇過現場

話唔定佢以為訂立國歌法係主流民意

要關注！！！

有冇集會遊行 反國歌法

呢D奉旨唔會「因為有議員有疑慮而壓後」

本身上年度排係送中後 佢見個形勢咁先暫緩

要推 無論如何都要發大黎做
人權法案講明香港2020真雙普選
我地自己都唔推 人地可以點出聲
就算落實唔倒都比美國理由制裁中共港共

再推多野

留名睇百大訴求

屌你老母港共政府
真香港人支持住，同佢鬥長命
阻惡法

三年+五萬
光復香港.ver 冇得再睇

唱得唔夠大聲，不尊重國歌，拉！

一條惡法都唔好比佢過

成日係派糖後偷偷地推惡法

點解你會覺得拎翻立法會之後就會過唔到？

有咩行動
遊行 死線 勇武咁loop？！
民陣呢？！
文宣左先

點解你會覺得拎翻立法會之後會過到？
意思係過半喎 超過35/70

細細個互聯網未盛行，仲係news group年代
到底依d口水歌係點傳遍香港

你似乎唔記得咗港共正苦有DQ主任

俾膠po推到沉哂底啊

未做就諗定點失敗
叫Gphone去比人DQ囉
DQ佢一個其他人入閘

可能唔同年代

推，條閪婆好賤

有毒
啄爛
分開兩餐~

逃犯條例真係同基本法無關 國歌法23條就話啫

歌佢老母再燒立會

12.8 維園見
Airdrop
派傳單
連儂牆
全部要人

逃犯條例同基本法第95條有關

王志民:修訂逃犯例是基本法應有之義

逃犯條例係落實基本法第95條
國安法係第23條
國歌法係第18條附件三

林鄭肯定係知道呢排抗爭熱潮減退，所以即刻推條國歌法出嚟 撻返著團火

推po推po la 沉曬啦 P版推唔郁呀可惡